仲好意思希望巴列隊 炒小你一球都俾面你啦

球王朗

有無蝗幫朗講兩句？

好諷刺 上場拎完世冠盃 返主場國家打吡就俾人炒三粒 希望人列隊撚鳩你？

列隊向球王朗致敬

向球王朗列隊致莖